[telegram谷][吹水]國民代表大會 現正招新

仲唔入嚟傾計?!!!

全連登最有愛嘅TG谷

post繼續推

樓主死毒撚

㩒一㩒 起底，笑咗

有乜咁好笑？

推

多謝巴打幫我推post

推！！！

毒撚樓主

啱啊,仲中二病上腦到話自己係蘇共總書記

喂

自己回自己 毒到

我唔明喎,點解要屈我係佢？

一推再推

一推再推又再推

幫推

入嚟傾計喇,一齊鳩噏廢噏

入嚟一齊傾計喇

thank

快啲入嚟傾計喇